濫捕破局方法得一個，全民反擊

當有遊行或者悼念，唔洗去現場，全世界都落樓開花，完

推

班狗無可能每個屋邨都放人守

叫香港人反抗 仲難過cut有線

一濫捕 18區個個落樓開花 佢便衣點放曬入全香港屋邨？

唔係我想潑冷水
真係做到V煞咁多人的話 一早搞掂啦

香港人仲未去到一無所有，唯有以命相搏嘅情況同覺悟

明明人多同人玩集中 點夠玩

唔出刀, 人多都無用. 個個識送頭only.

諗下點重現蒙面法同中大果晚

每個人屋企起碼生果刀菜刀一把

20萬人帶刀衝上去對陣, 另外每間狗屋都用400-500人帶刀同cocktail 入去玩counter strike 屠殺, 擲番D 狗落樓, 仲要攞埋神秘武器寶藏先好出番黎

全港一齊罷稅罷工
贏晒

斬甩佢個頭！

岩阿 斬死哂佢地場運動就會贏

係外國果啲 一刀切左個頭落黎 掛係狗局門口

其實好被動
要政府做啲on9到連街邊呀叔都知道仆街嘅事先會有動力
但係呢啲負面動力Keep唔到幾耐(除非你身邊人被捕)
唔少市民都仲係事不關己
你同佢講XXX權益 被威脅 政府筆錢係我哋嘅
佢根本都唔知你講乜

俾多幾次721 831我就信班人會出街幫拖啦
唔入肉唔識痛

扮便衣打藍絲

哥布林